[7月神作] Re：從零開始的異世界生活 第二季 討論區 (9)

我一定會救你的。菜月昴擊敗了魔女教的主教-貝特魯吉烏斯·羅曼尼康帝的“懶惰”，並重新開始了在愛蜜莉雅的職業生涯。兩人在克服艱難的告別後終於安定下來，但這是新動蕩的開始。前所未有的絕望危機，無情的現實在襲擊。這個男孩再次面臨著可怕的命運。

從王都帶著避難村民歸還的昴與愛蜜莉雅，與女僕法蘭黛莉卡會談後決定前往「聖域」一探究竟。然而愛蜜莉雅卻在踏入聖域的瞬間昏迷，醒來後更被告知已無法離開聖域。被迫進行「試煉」的愛蜜莉雅與意外獲得「試煉」資格的昴面對陸續降臨的危機。昴必須在困境中找出正確選擇，拯救被束縛在禁書庫中四百年的精靈，締結永遠的契約。

STAFF
原作：長月達平
角色原案：大塚真一郎
監督：渡邊政治
系列構成：横谷昌宏
角色設定・總作畫監督：坂井久太
音楽：末廣健一郎
音楽制作：KADOKAWA
動畫制作：WHITE FOX
製作：Re: ゼロから始める異世界生活 2 製作委員会

CAST
菜月昴：小林裕介
愛蜜莉雅：高橋李依
帕克：內山夕實
雷姆：水瀬祈
拉姆：村川梨衣
碧翠絲：新井里美
羅茲瓦爾·L·梅札斯：子安武人
菲魯特：赤﨑千夏
「劍聖」萊因哈魯特·範·阿斯特雷亞：中村悠一
庫珥修·卡爾斯騰：井口裕香

[/quote][/quote][/quote]

劇透四重加密啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦[/quote][/quote]

lm

其實今集幫emt對眼加咗effect，真係好令人誤會佢就係satella或者係emt比人上咗身
我覺得畫到個眼神好空洞好黑暗，冇依家嗰啲魔氣飄吓飄吓嘅effect會好啲

利申 動畫黨，唔知依啲effect係咪有意思

今集cut咗大兔吞噬聖域的恐怖場景，村民為咗唔俾大兔食，選擇自焚，慘叫聲此起彼落
真地獄場景

EMT最高

比著係我 我死都留低。
直接唔理大屋 呢世陪住emt

呢集好撚痲

今集小丑咪解釋左
發覺真係無乜人留意講咩

封信比小丑收埋左

睇佢個反應唔似知道封信嘅事喎

佢聽到信個反應似唔知咁

雖然第二季一直都好多謎
但今集應該係最睇到我黑人問號嘅一集

emt以為486不辭而別加上聖域落大雪d村民就以為係emt做嘅 就開始慢慢疏遠佢 搞到精神原本就脆弱嘅emt崩潰左

唔係兩日既事咩？
點樣慢慢疏遠

叫隻垃圾貓冇反應
486又唔係到
d村民又懷疑大雪係因佢導致

自焚

真係恐怖片咁樣

betty 對掃把佬做左D咩
下一刻就返咗去聖域

應該係用魔法轉移咗佢

我已經3點瞓，一瞓醒就新po

想問一下...25集夠唔夠講得哂聖域編

另外，唔知係我自己miss咗定真係無講過
突然掃把佬知道多娜同書庫 / betty 有關
佢點得出呢個結論

岩岩夠

見外國啲reaction第一個反應都係覺得佢係satella因為對眼啲effect
唔知動畫係想特登誤導觀眾定咩

我覺得係多娜迫到emt咁
個試煉唔知做過d咩黎

今次有幾多集?
12完既話好多都解唔到

無睇過小說 只係追過動畫 但今季睇到黑人問號（尤其最新嗰集 唔係好明羅茲想點） 感覺跳得太快 其實係咪我問題 定好多細節無講？ 有無小說黨講下兩者差別大唔大？

betty開頭有講自己使命係咩,由邊位賦予,爭在無up埋個名

見到486撳住betty唔俾佢打魔獸使個陣
真係想打爆個mon
死左咁多次仲做道德撚?
你話頭1,2次loop都算 唔知對方咩料
死左4,5次 對方都表明埋身份

仲有係禁書庫傾計傾夠未
明知艾露沙會黎 次次都係到傾心事
可唔可以換左地方先傾

佢估唔到大波妹第二日黎
之前係第五日有大把時間

有d擔心最後是咪聖域篇所有伏線都可以解得通
去都而家都仲有成堆迷團，唔知d事件既觸發條件係咩

我覺得每集要個作者出篇野呢解話個講故事既方法已經係fail
動畫黨想問其實小說呢part是咪都係咁迷

我估

其實睇你點睇
動畫組取材我覺得已經控制得好好（睇下隔離刀劍魔禁。。。）
Budget 唔容許再長d 都無辦法

第2次死個陣都係咁
即係個計劃係跟住486變
可能佢唔記得咗

你就想
完佐一堆伏只會加另外一堆

好心俾多D危機感
明明每次死完情節都可以有咁大變化
就證明好多事都會變
盡快離開明知最危險嘅地方啦

鋪伏筆係ok
但係可唔可以邊鋪邊解
即係而家每次redo都淨係製造新既迷團，之前redo既事件都冇咩點解過
明明上季都冇咩呢個情況

係囉 我明明記得之前好似已經發生過「佢以為自己大把時間」
最後全滅嘅結局

上半季13集
下半季12集

睇到加菲貓真係好愛拉姆

羅茲死前嗰段說話幾正，除咗486之外嘅人其實死咗就真係死咗，冇重新嚟過嘅機會

上個post我話病嬌emt幾正有人負皮我

好慘，睇唔落去

睇多次Viu都係唔明
阻住對話 不擇手段
點解要雙殺
唔殺應該都得嫁
要加密可否加密求解

非小說黨討論
就完咗今集之後
你係486 reset完第一件事會做咩

屌 原來已經第12集
睇撚左咁耐劇情都只係不斷重播咁
完全唔解釋

剩係下下好似闖關模式咁
以為睇緊youtube d人打機
死左之後換少少方式去過關
跟住一直卡關

上個post有人講過做道德撚係因為想chok料，而且486唔知獵腸未死

事實係換唔換地方都一樣會畀獵腸/梅莉搵到(睇下今集大小女僕死咗就知)，喺禁書庫仲好啲因為獵腸要開曬啲門先搵到，拖到啲時間

你諗深一層就知佢唔係咁諗
佢呢個表現係直頭唔CARE呢個輪回, 自己友俾人殺哂已經無野有所謂, 剩係想知多D情報想死得有價值D

即係雷姆 emt都唔係原來果個

玩咁耐 入面都係過左2-3日

有解到啦已經，例如今集已經解咗betty同多娜有關係嘅，魔獸使係上季個養狗妹妹，啲雪係羅茲落嘅etc
只係解完又會有新嘅伏筆令你覺得好似冇解咁啫

基本上全季完所有野都會有解,當然仲有小量重要伏筆會留到後面章數

今集第11集

就算死咗都reset，4條友喺度講掃把佬可以返生都一定嘈，完全冇討論空間。無論都會reset殺咗先算

應該係死咗嗰條時間線就係死咗，486死亡回歸只係開過條新時間線

大兔出現原因都解埋

上個post 517樓有小說黨解答

上季腸姐同魔獸使係邊個指使佢哋的伏筆都無解

加菲貓已經想郁手打小丑啦
仲點樣傾

因為會係今季解

就黎冇得睇

其實本身套野係咁
一路睇先一路知究竟咩事
你會見到呢套野極少 講男主以外發生既事
睇個個同男主知既野其實差唔多

呢套野就係好睇在呢樣

其實一路解緊喎
只係解既同時一路加姐

小說劇情去到邊? 夠唔夠做第3季

伏筆唔一定要個季即刻解架喎

夠做第3季+第4季前半

冇耐性嘅人建議你唔好睇依套

作者twitter都唔算解話啦
佢係指出重點多啲
隔離刀劍就真係解話/兜啦

上面見到好多人話睇唔明，其實係正常，動畫其實都跟足小說(有刪減啲嘢)，所以好多伏筆謎團都要睇落去先知

第四章更加似推理/解謎遊戲，每個角色都有自己嘅故事，486嘅任務就係搵出每個角色做某樣嘢嘅動機，再諗辦法化敵為友拆掂危機

第2季都未出晒我已經想睇第3季 2022有冇機會睇到

其實呢套野好睇就係好睇在呢樣

與其話係解話, 不如話係講D無人會留意又唔重要既細節

我覺得應該會有第三季
套野咁紅

好期待

不過做埋今季上半季淨返嗰兩集
我覺得自己已經會忍唔住去睇小說要等到一月真係唔係咁易

第一季16年 第二季20/21年 第三季可唔可以唔好隔咁耐

九成羅茲啦

宣佈動畫化之後就已經追完小說
第一季個個屌鳩486果時我已經好想話俾人知第三季既486係幾咁型幾咁靚仔

你係想加密定唔加密？
加密要四重先有效

好在唔係劇透黎

咁佢喺s1 真係好柒

Sorry 唔係好常用 岩先見到 下次會注意

呢季真係好複雜 睇到R哂頭

我已經諗住睇埋2集就追埋第4章
等到1月仲要播3個月先睇到結局真係頂唔順

出回覆果下都見到無遮哂, 不過唔係劇透就無理佢

所以今季開始D風向好多都係為486平反真係好安慰

冇劇透就得

cut咗仲好 太黑暗都唔係咁討好

情報量多

毋須太擔心
其實上半季係「出題」，下半季係「解迷」
所有野係一環扣一環，唔正式完全解決一件事，點走都係死
提醒，下集將會更崩潰

今集betty 咪話幫一個好渴望知識嘅人守住書庫，推斷到係多娜

呢次扮出黎姐
佢呢次已經一開始就抱住想死心態去換料 身邊d人死唔死都唔care了
所以小說到腸姐就話486今次好黑佢憎 望486個眼神都充滿厭惡
可憐個妖精為佢送命

更崩潰

emt廢係佢太善良唔肯認真出手姐

上集留信俾EMT果時已經有自白覺得呢次都係廢棄輪回, 會死, 好似係

身邊勁個d人冇個幫到手
廢個d又要幫手救埋

羅茲知係觸發咗，但佢人唔喺486身邊嘛，都係唔知觸發條件

上個post唔係有人話下集係第二次試煉咩?

冇衝突

試煉可以仲崩潰期待

咁我信你架啦
始終一星期一集之前既野好易唔記得
之後下半季仲要等下年

暫時最新呢集已經公開哂所有敵人
掃把佬攞到少少情報
但仲係唔夠過關
要過關需要知道嘉飛同小丑為咩要戰、貝蒂嘅契約等等更多情報

想睇

進擊巨人夠紅 咪又係勁耐

DXD 又唔係特別紅, 咸濕片黎, 反而係咁出, 可能因為每次12集 容易整

好似寒蟬咁都有分出題篇同解題篇
出題篇睇到一舊雲係好正常，佢就係想你有依個感覺，或者想你自己思考吓
之後解題篇就逐一解答
所以大家比啲耐性啦一嘢比哂答案你就冇意思

利申 動畫黨好期待下集

巨人第一季同第二季 咪同re0一樣
隔咗4年
但之後巨人就好快出第3季

小丑講得出唔殺昂就知佢係唔識架啦
加上小丑feel到今次唔係good end，所以推斷呢條線既昂要reset，咪爽手d打佢一獲以為昂好痛苦就會主動開reset
點知無，所以咪問昂點解咁傷都無觸發reset囉

全部都同多娜有關

動畫確實係有表達到嘅
不過因為今集太多嘢同時發生，亦都冇時間停低畀人思考，所以好容易miss咗呢個重點

係昴唔係昂

諗起天能講嗰啲時間設定

唔怪得知好似怪怪地咁

羅茲有本福音書呀

天能得1條timeline

屋企個邊點搞啊,就咁睇帶埋拉姆過去都唔得掂喎
就算betty唔自暴自棄都未必打得晒兩件

想問點解486 一入禁書庫 betty 就話486 係果個人？
我記得小丑話要講果兩句金句
但睇落486 好似冇講wo?

呢一章內會稍微探討下呢個問題
不過係無答案

其實如果羅茲知道男主reset嘅契機係死嘅話，咁成件事會仲恐怖
羅茲一覺得有嘢唔合佢意嘅話就可以即刻殺咗男主，連set up圈套去引男主reset嘅心機都可以慳返
所以羅茲唔知佢要死先可以reset已經係不幸中嘅大幸

放棄，邊個入嚟就叫佢殺死自己算，當然啦見昴成日都撞到入嚟都有希望過佢係嗰個人
所以昴問佢書唔係有講咩佢即刻摷然後好失望

dxd都叫做唔紅
你有冇睇過銷量榜㗎
第一二季bd同dvd銷量仲高過reo

咁肯定入咗死loop
一出場就俾羅兹秒

有啲伏線係成套re0既伏線黎 所以唔明係正常
至於篇章伏線 但而家一半都未到 唔明係正常
講講已解篇章伏線
1.小丑放雪
2.琉茲係複製人 唔只一個
3.襲擊大宅個兩人係艾爾莎同梅莉
4. betty本書係空白 有契約要留係書庫等那個人 betty想死
5.貓係強慾使徒
6.法蘭黛莉卡係混血 亞人血統少
7.小丑知486可以時間重來

但！鋼鍊入面既名言 真相背後既真相

羅茲係咪想死先放雪？
點解又要486 reset？

5 係咩料，關貓咩事

那個人其實係咪指令betty解脫嘅人?

你有冇留心睇㗎，上集咪講咗

呢條友雷到仆街,失驚無神捅隊友,又引堆兔仔,仲要說話講啲唔講啲

每一條線嘅佢都係得本書嘅提示
分分鐘係同昴知嘅資訊係有關連

唔可以話雷，因為佢冇當過其他人係隊友只係棋子，幫佢達到目的

上集唔係講琉茲係強慾使徒ja咩
咩係貓

講緊加菲貓
唔係帕克

多娜要佢等等到嗰個人出現，就係咁玄

小丑識講英文
呢個世界既人應該唔識英文

屌

啲人估話係入mana落粒石觸發傳送
之前會觸發tp都係因為粒石儲滿mana

no 復活多娜

咁點解係呢個時間點？
我之前以為係486 講咗果句trigger 到佢
但又冇wo
都400年 到而家呢刻先邊個都冇所謂

已封鎖會員 - asdgbhyn

其實點解佢會估到486識reset
同埋乜唔係知道主角有reset能力既人都會死架咩?
唔知觸發條件就無事??

簡單咁講就係 可以
睇小說嘅時候我覺得第四章嘅structure好似命運石之門第一季咁，頭一半狂鋪墊，之後一半就係解決篇
宜家re0就喺正鋪墊部分嘅最後，迷係實屬正常嘅
而點解小說黨可以咁大聲不斷咁推呢一季，就係因為小說嘅解決篇係好完美解決之前（第一季+第二季前半）全部嘅鋪墊，而唔係搞到一塌糊塗
btw我對呢章嘅評價係高過命運石之門，因為兩者嘅解決篇同樣咁完美，但呢度嘅前期鋪墊冇命運石咁難頂

奶腳女識
阿爾教佢

喺掃把佬度學返嚟嘅，講完之後仲問返佢用得啱唔啱

命運石之門嘅前期鋪墊真係好難頂，悶到我冇繼續睇落去

隔離刀劍啲觸手插眼做到足，狂俾人屌

崩到仆街, 哂哂的劇情

小丑目標要emt崩潰依賴486
所以係呢到入手先

利申動畫黨

巴打建議重睇
嘉菲貓

我想問羅茲放雪既原因係咩?佢唔知D雪會引兔過黎去殺人
佢係咪因為呢個時間線唔符合佢個目的而放雪,令D人以為係EMT放,令呢個時間線486要reset去第二個時間線再繼續佢既目的?

依家先一半姐
小說黨睇哂都冇話咩明

我覺得重點在於呈現出嚟有冇意義，呢度整出嚟嘅話肯定有，至少絕望咁升咗唔只一個層次
不過刀劍嗰度就…er…

今次Break Time

咁多問號睇黎要見多娜第3次

夠出多季

400年喎
俾我知486係果個人我仲唔屌鳩佢點解唔早D到

佢有本福音書

可能個重點係復活/不死，所以羅茲淨係get 到 reset就冇事

佢唔係估到, 係有本書講左486識RESET, 但無講方法
知道唔會死, 會揸心(486/傾訴對象)既條件係486主動將嫉妒魔女同486既共同秘密講俾人知, 簡單D講就係呷醋
想像下你同FD講女友琴晚好好砌, 女友一開始想打你黎阻止你講, 點知你繼續講咁唯有打鳩聽果個...

Satella控制到嘅只係禁止男主想主動令人知嘅意圖
不過羅茲係本身就知，所以控制唔到

佢自己本身都半永生啦其實

算唔算劇透左

做到多娜做唔到嘅嘢

有次數

狂熱fans

追post 我上個post講咗

建議動畫黨block咗asdgbhyn呢條友，成日劇透

不如開返四重…
定好似之前輝夜姬咁直頭開多個po分開小說同動畫？

動畫黨應該要完全封鎖保平安

條友專撚登㗎，唔使同佢講咁多

淫賊田伯光 你都係呀

條仆街特撚登唔加密劇透
完全封鎖la

玩具爆箱個channel 唔知點解唔知咩事佢而家轉咗呢個
Re0開箱

第二季解說

另外我唔係好記得控制魔獸個細路女
第2章被486 救咗之後係消失咗定點

喺事後好似係雷姆話村入而有個細路唔見咗，而掃把佬記返起就係拎住隻狗個細路唔見咗

冇錯 救完之後第二朝就唔見咗

其實醒目嘅都知邊個搵腸姐

冇耐性嘅人可以睇小說

冇用
比佢一嘢追到live都好，到時一樣會話第6章好多迷題未解/好亂/睇唔明

跟住要等到下年

有時真係唔係好記得佢成功救到係咪真係真個條世界線

見有啲鬼佬話兔仔果幕好血腥恐怖 唔想見咁多
應該今集又會話太恐怖

依套嘢個定位根本就係咁
佢地接受唔到就唔好睇啦

小說有講果兩句 動畫時間限制cut咗

今集Elsa點解冇死到

信息量好多
但唔知睇左乜

呢套野真係恐怖
平時都係賣下雷姆 emt 囡囡figure
一開套野咁撚恐怖既屌

鬼佬d劇同戲唔係仲多血腥咩

因為486想佢自己決定

其實我覺得依套嘢係黑暗，未至於恐怖
恐怖應該要講到 寒蟬 嗰啲先算係

佢有得復活幾次
有吸血鬼血統

對betty黎講係可以令佢解脫嘅人
因為佢同比圖書館佢管理嘅人立左契約
要看守住圖書館
直到那個人黎訂新契
先可以覆蓋上一份契約接佢走

真心覺得唔應該cut 兩句姐
推展會合理好多

叫個鬼佬睇彩虹小馬啦

琉茲使命係做聖域管理人 而呢個使命係創造者多娜給予
有資格使喚琉茲s嘅人先係強欲使徒

鬼佬成日打槍game都爆曬血啦，咁都驚

每集都係鋪伏線 等死我咩
好心就一次過出成季

冇睇過寒蟬 10月追下先

唔會又玩平行時空啦
yu no咁咩

建議睇咗原版先，因為唔知佢新版會做成點
睇原版實冇死

依套有分出題篇同解題篇，又係前期會睇唔明/睇到一舊雲
一定要睇哂兩季先會明發生咩事

鍾意loop題材嘅一定唔可以miss咗依套
捱過到前中期嗰啲恐怖嘢之後，睇到後期就會覺得好窩心好正

Dllm 成班劇透 唔撚四重 好心就block d 劇透撚la

可能佢地仲assume anime應該係兒童向掛

動畫組好鍾意回憶掃把佬點死
啲人唔鍾意恐怖血腥但又想睇落去

真

耐唔緊要呀
好過無

咁都有happy tree friends做代表呀太血腥由佢地講出嚟真係無說服力

South Park 屎尿屁 性都玩埋啦

小說黨先好開

依part覺得web版好睇d 周身傷返到黎更絕望

其實有唔同到，之前第二日黎既獵腸係有同子安講話走
今轉呢次冇同子安講話走

睇到好辛苦
把聲又難頂
無啦啦又係到玩煽情仲要唔知做緊咩

雷姆終於有鏡頭啦

左膠男主死不足惜

我直頭唔記得第一季d內容 搞到要重睇

要情報
重care道德？

心諗
哇你又知佢想講咩既
咁486依家即係洗唔洗講？
唔講咁之前話486知個兩句野有咩用？

真係R晒頭

一開頭BETTY真係配得好好

又透？好在晨早block撚左佢

同黑子一樣道理
明明阿婆聲
但唔知點解好襯

點解要一月先有下半

今集最尾睇到心寒

獵腸同子安講嘢?唔係486咩

486同碧翠絲對手戲配得好有感情
碧翠子

重睇左次
開頭一入書庫同betty對話好似接住上個loop咁
書庫係咪beyond time?

我1999，表達得唔好

想屌病嬌李依

李依定emt

Emt不了
但李依正好多

唔係
上面有巴打話動畫cut咗嗰兩句金句，搞到好似接住落咁

真係好好睇啊

486冇經歷過某啲野 性格都唔會慢慢改變
但係本性係好難變的

痴線佬

跟機ok?

鐘意李依又痴線

我兩個都要

成日都睇佢啲節目

煮飯

淨睇咗潤桑做嘉賓上去煮吉烈豬果集
潤桑好似仲可靠過李依李

係淑女聲

老前輩對幾年新人，你話呢

主持功力就話姐
煮野食方面 李依李做咗幾十集都仲係咁唔掂
潤桑第一次整都好似可靠過佢

嗰集睇到笑咗出嚟

拎個隻生菜公仔出黎

想食李依親手煮既野食

睇佢配黑子你會覺得好正

お姉さま

李依跟住食譜煮應該都唔差

下集嘉賓係486聲優小林裕介

邊度有得睇？

笑到仆街

食完會唔會死亡回歸

係幾襯嘅，不過唔啱我

想講以前都唔覺得自己係一個咁冇耐性既人
上兩集satella出黎之後 忍唔住走左去重新睇小說
岩岩睇完聖域

每個月第一個禮拜一

係將禁書庫交俾「那個人」

色慾魔女好lun jeng

第一下見下半面以為係魔女扮emt

會覺得好欣慰經歷左咁多 終於...

下集10月3號 呢個youtube channel有前半部分直播 後半部分要做唔知咩會員先有得睇

但最尾emt個到 就算睇過小說都比佢嚇到吊出聲

要畀錢訂閱佢喺NicoNico嘅頻道先有後半

日本嗰啲通常都係咁
應該係niconico

鬼佬咁小朋友，re 不嬲成人向

睇到係咁以為會有jump scare

唯一一套我唔會嫌個結局‘太好’
因為佢地經歷咗太多嘢

Same搞到即刻較細聲啲
好彩冇

靜左400年之前又可能被背叛過之類的原因，所以BETTY先去到依家咁JA

一直都以為佢提到無數的到訪者就係"那個人"，但一直都唔係，就覺得被背叛而封閉自己，最後只係感覺到無盡的孤獨......
所以，BETTY都提過N次，又只係想當我係工具咩.....

又要等一個星期 dllm

幾號出？應該會好搞笑

李衣隻牙

有無咁驚

我都係第一次追live 等唔到去咗睇原作

個人最驚就係jump scare
氣氛/音效好恐怖好心寒嗰啲我反而冇乜嘢
無啦啦彈出嚟嚇一嚇你嗰啲我真係唔得

大兔牙

完全冇問題

個人覺得仲恐怖過jump scare
jump scare嚇一嚇就算
呢度睇完係心寒

好cute喎

jump scare仲要勁大聲嗰啲最乞人憎

一個好鍾意知識，想知道所有野的人，你估係邊個?
只係叫你估又唔一定要答中，比我都估佢啦

我係即刻姐住個mon

嚇一嚇嗰啲反而唔得

渣ga

當初巨人咁受歡迎都係因為青年/成人向

想問其他魔女幾時會再出場？未出場嗰啲又會幾時出場？今季會唔會做到
特別係憤怒魔女淨係佢出咗嗰一兩分鐘已經幾鍾意佢
介唔介意4重加密講吓

走係一定死，魔獸使已經包圍左大宅，出去重可能會整死晒D村民 好似今個LOOP咁....

Thx

Jeng

今次心急係無用，因為愈早番去敵人都會相應愈早行動，應該係聖域帶足夠勁的隊友番去大宅先，所以第一件事係係聖域班救兵

單單拉姆係唔夠打，要解BETTY的約唯有同艾姬多娜DEAL，睇下重有冇機會帶到其他人去幫手啦，如果解放到聖域就可以帶埋加菲貓?

睇埋今集睇到加菲貓都係可以攻略，而佢關心的聖域的秘密重係一個迷但一定同硫茲佢地有關

有冇認真睇架

好難想像點解有人睇到第二季仲會講呢啲嘢

佢應該淨係睇畫面

隻手

咖啡貓可以同臘腸姐打到55波

你地買多d bd咪有下季，多人睇無咩用，要有銷量先得

BTW，唔知有冇動畫黨留意到有幾樣野:
1. 486墓地出黎個陣，同加菲爾一齊的係白衣硫茲西瑪
2. BETTY都係用陰系魔法，PERFECT MATCH啦屌

2. Match d咩

486

碧蒂會問486點解要令佢等400年，係佢一時傷心得濟，定係佢一早認知到486同400年前有關？

即係唔知reset 條件

小丑自殺其實都夠逼到486 reset
冇佢email王選實收皮

唔係la
純粹發洩下姐

因為書叫佢放就放
所有行為都係跟住書做

李依性格好好多

01果個應該係白衣工具人

一時傷心得濟，點解你唔早D黎

好似失婚婦人等下一任男人等左10年之後問點解你唔早D黎
準備D形容應該係係得到負面向救贖個一刻，係到怨點解救贖唔早一D黎等自己無咁痛苦

係WO頂

但係今季之前486都有入過betty房，但個時又無講呢d野，今集一入房就話486係終結佢契約既人有d唔太合理，起碼都加一段等486話：我就係那個人，咁樣會順d

小說黨話有
但動畫cut咗

係囉，因為之前有集係小丑教佢咁同betty講，又無左回事，我都r晒頭

都見過有人覺得長月虐486身心去得太盡棄番嘅

我都R頭，點解
羅茲叫你問我問題
同
我就係那個人
都無講到出黎

我就係那個人->唔講都合理，因為那個人係呢集的意思係 去殺死BETTY的那個人，486明顯唔係想咁

冇計嘅實會有人唔啱睇依類
應該要睇返k-on嗰啲先啱佢地

486 痴過 當麻，一次要從物理上同心靈上救晒咁多條女。

係殺佢咩，小丑好似話係講完呢句野，betty就會幫佢

因為唔心靈上救埋係唔會幫你手

當麻後面都好虐
自己消失左係之前d好友戰友身邊
但身邊d人個個都好開心 冇任何失落感覺
原來冇左佢都一樣

因為佢平安無事咁係聖域番黎，BETTY以為486已經知道晒所有一切的答案所以先咁講掛?

唔係殺佢，動畫入面講咗係多娜叫betty守住禁書庫直到那個人出現，而那個人應該係可以終止betty契約嘅人(立新約替代舊約)

其實上上一次輪迴都有講,佢係聖域番得黎betty都預左486知道唔少野,今集佢更加係主動搶走本書
Betty亦知道有入侵者入緊屋
某程度上佢係再等唔到所以先對486咁大反應

根據今集的互動，"那個人" 的意思SHIFT左去
殺死BETTY的那個人

cool緊牙啦

好撚好睇。。。

因為掃把佬做唔到那個人 所以叫佢殺咗自己 幫自己解脫

< 呢隻野究竟去咗邊

基本上成個聖域篇大部分主要角色都同多娜有啲關係

所以奧托咪勁

異世界個星球係圓定方？

我直頭以為間書庫係beyond time
reset唔到書庫入面既野

放雪係完全跟書做，佢都唔知點解
佢都係見到大兔先知D雪會引左大兔黎

要486RESET因為已經走左去BAD END

多娜個windows xp就beyond time

係未因為以前個女巫貝爾事件，好似好驚兔仔有期
教會又會話兔仔係邪惡象徵

邊個黎

公務員

帕克其實去左邊 點解無啦啦會唔見左?

佢唔出黎搞到emt 變咗病嬌

咪emt隻公墓園貓

唔係無啦啦 其實今集有 暗 明示原因

魔女會保護佢係安全時間還原

windows xp

GET唔到睇完都

係 其實真係已經好明顯
佢今集講明要孤立emt

我記得無講過

咁呢個係咪加菲獸化？

屬於地平說啦
長平講

屌 個effect 似喎

奧托

486

486:我知道阿，我見識過地獄係咩樣
->

因為文庫版同WEB版唔同?

似killer queen多d

有 不過唔係明示啫
動畫呢度係有D突兀

你真係怠惰啊，昴

吓？你講乜啊？

點解叫公墓園

死圖 睇唔到既上面啲都係

1. 如果單論魔術能力 佢係最強
2.佢又唔係直接同帕克打

連貓新emoji 嚟

試下重開連登

安守本份，其他乜都唔理?

睇到了

用APP?更新之後應該睇到

第一季第一集咪講朝9晚5

呢隻野似公務員次次都準時日落番去訓覺

哦

問題係巨人預定結局

但re0係分分鐘仲寫多十年

有冇人係當re0係偵探果類既動畫睇

今季第一集?睇多次先

我覺得唔得 re0係最尾結果合理

但順住睇，淨係睇佢啲所謂線索係唔會估到

都係
唔知長月一開頭諗好咗結局未呢

但作者自己都話 原先構想的巨人結局 同依家個個係唔同

之前有啲巴打估中

出唔到黎
同EMT個契約比羅茲瓦爾做左手腳

動畫本身有刪改都有影響

有D巴打其實唔覺意俾左D間接提示
最大內幕唔難估,但每個人既細節個D真係好撚勁
可以將所有奇怪伏筆收哂

困住係圖書館400年
俾我下一次一定直接抱實betty
又可愛又可憐又好打

條友真係好小朋友
喺度做依啲嘢有乜意思

遲早搞到要係po頭張貼打靶名單先得掂

一早應該啦最好就比link pin埋個個入post先block左先

佢個個POST都玩野

索性下個post名寫埋入post 前請block鳩佢

分享個好微細既事
漫畫版同動畫版件衫係唔同
最明顯係無咗中間閃電形線條
之前隻一番賞跟漫畫版
Pvc跟動畫版

以前就諗緊 Betty對眼係蝴蝶形 係有冇咩意義
怡家醒起 應該係代表多娜多娜

ED

提提大家
asdgbhyn係弱智仔嚟 請block佢thx

完全封鎖算la

樓主pin this

我以後新po搶頭幾位回覆公告天下

個蝴蝶頭飾都唔同咗
話說漫畫版條裙好似透透哋咁

Check point一定係486已經安全先會更新之前多娜講

其實想講re0 呢個post 都算幾高質
動畫黨一齊估下劇情
小說黨唔會亂劇透好守規矩
大家傾下劇情 周邊meme 一齊追live
少數post 我係幾enjoy 時不時入黎睇下咁
一直到post 7 都好好
係呢隻老鼠屎一個搞亂哂
咪撚咁小朋友，做劇透撚想seek attention 為咩？
希望大家完全封鎖之後咪撚再理佢

依家個漫畫係咪淨係貼住動畫既追度

係漫畫版啲魔女原型全部都露底褲

屌 講錯上面我想打小說版架
唔係漫畫版
一番賞跟小說版

漫畫lag behind

希望佢漫畫出快d 睇動畫真係好撚心急
仲要一篇講2季

漫畫畫風好好j

等多3個月應該都係動畫快過漫畫

夠鐘收工番屋企

漫畫岩岩先死第1次，重要無人漢化
同動畫差9萬里遠，依家動畫到已經死左5次

打緊架都可以同人講我返屋企瞓覺先，仲叫EMT畀心機唔好死

然後打完就出黎話，
莉雅，唉也我岩岩差D就失去你啦

屌

成個故就係玩緊 Save Load 大法

動畫黨覺得其實都幾明顯
透過打佢去觸發就擺明唔識

想問你小學畢業未

之前都成日諗486其實一直都係自我滿足.....

但其實羅茲講既野未必岩
因為佢好似冇講明死亡回歸係去另一個平行世界
定係都仲係同一條時間線既時間回溯

但其實如果死亡回歸係魔女為令486走去一個佢想要既未來 咁應該係同一條時間線的回溯？

有D唔明486比人插盲左之後舊石就閃光過左去試煉到係咩意思 突然間轉移左?

今集睇到頭痛 好多野唔明

轉移魔法
鳩估同之前條項練一樣
送佢去聖域 (魔女墓？)

睇返好似係貝蒂轉移左

可能係重要提示黎
爆機個save就靠Betty打完臘腸之後快速轉移返聖域打多兔之類

轉移 隻眼應該唔會包紮掛? 唔明ar diu

轉移左之後486自己拎左件衫黎幫自己包

人格分裂左既愛蜜同莎緹拉有咩分別

EMT暫時動畫表現得更加病嬌更痴線
至少掃把佬自殺果陣莎緹拉都識傷心喊
EMT掃把佬死左果陣仲好開心KISS落去

感覺486就好似玩緊扭計骰咁，整好一面就易，但要全部都fit 哂就。。。

betty比左d瑪娜舊石
應該草夠魔就可以tp

碧翠絲死之前，唔知係用魔法 定唔知 FILL MANA比條頸煉令486 TELEPORT左去聖域

你冇留意到486件衫左邊成個袖冇咗咩，係佢自己用嚟包紮

應該係betty注入瑪那落嚿輝石到，所以就轉移咗，為咗保住486條命

好頭痛 病嬌emt
雖然睇左if線憤怒emt都虐心
但睇左第11集後emt 諗返憤怒線emt
個畫面出哂黎

錫佢個下 同膝枕 明明件事好溫馨

莎緹拉淨係識講 我愛你 同 愛我

憤怒線emt短頭髮

重有叫昴君架

哇屌，我睇多次之後見到尾個段
EMT係昴走左之後，拎住佢件衫黎J先穩定到落黎?
一見到昴就掉左件衫，好恐怖阿

睇到心都寒埋
同上次膝枕好大對比

.............

點會溫馨
見到486傷撚哂都唔care，仲要錫屍體
已經痴撚咗線

痴漢羅滋今集又幾型棍

486醒返都幾多野要做
做得邊樣先？
應該話邊一樣係做得到？

1.防止email痴孖筋
2.迴避加菲發癲
3.說服betty幫手
4.破解臘腸不死之謎
5.制止羅茲落雪引兔仔黎
6.消滅兔仔
7.說服/制服羅茲

條友都唔知有無睇哂第一季,定飛下飛下咁睇

唔明最尾嗰幕？
有咩，錫落去嗰吓已經完咗啦喎依集

好明顯係唔會用腦又唔會專心睇嗰啲人嚟

掃把佬走左EMT 攪住佢件衫唔放手

冇咗puck，唯一可以依靠嘅就係486
486唔喺身邊，唯一可以依靠嘅就係佢件衫

oh fuck真係喎

其實羅茲係咪真係受咗傷，點解仲咁撚好打嘅

啱啱翻睇完上一話
486留低封信走左之後鏡頭影住個白衫琉茲
咁應該就係佢偷走封信
加上之前個監禁事件又係白初琉茲同加菲貓策劃
咁睇可能個白衫琉茲係上一話黑衫琉茲講過嘅四個元祖琉茲入面其中一個
而且同黑衫琉茲立場未必一樣（拉姆以前講過有人反對解放聖域）

痴撚線一集就爆 post 加十鳩幾頁點追
放棄，等出晒今季先

睇完今集
我只能夠講句

仲難明過TENET

我諗係2.

1.的話，只要486係到就唔會有問題，今次LOOP 因為比唔知邊個整走左封信先令到EMT痴左線JA

3. 說服之前，都要係艾姬多娜手上拎到REWRITE 份約的條件先得，唔係BETTY只會一心求死....
最盡佢只會保護486

4. 我覺得知道佢唔會一下死就得，有防範就唔會衰多次

5. 我覺得無得避，做到6就得

7. 佢只會為佢自己目的/本書內容而行動，好難搞WO 除非本書叫佢咁做

所以論難易度，2.係目前最有機會同值得做

全部做得到la
如果唔係點過關

咁又唔係集集都係咁 目前今季係第8集同呢集最震撼
不過聽講之後真係集集都係咁

覺得佢已經諗好咗結局 係差在未寫出黎
當我地知道咗掃把佬點解會黎咗異世界果時 呢套野應該就差唔多完

我覺得嗰個白衫琉茲似係聖域之眼多啲(加菲貓啲針)，唔係嗰4個大琉茲，跟住佢就同加菲貓報告486走佬，所以加菲貓先去截住佢

封信應該都唔係佢偷，因為佢要聽指令先會做嘢，唔會主動偷信

你之後咪知satella同佢同有咩分別

連件衫都要捉住唔放，嗚阿.......

電腦wallpaper 係咪要轉？

轉呢個

我覺得係平行世界定同一條時間線回溯想表達嘅嘢都一樣，就好似今集嘅雷姆俾羅茲殺咗咁，喺嗰一刻佢就係帶住俾羅茲殺嘅感覺去死，就算平行世界定時間回溯，嗰一刻嘅雷姆都係存在過

不過我都偏向係同一時間線回溯，因為平行世界即係有n咁多個486死咗嘅世界進行緊，魔女應該都唔會俾喱樣嘢發生

我有睇小說但唔記得邊個偷信定可能小記最後都冇講
我估係白衫琉茲（之前禁錮掃把佬果個）偷
其他琉茲應該唔敢偷強欲信徒嘅野
或者係琉茲s報告嘉飛 然後嘉飛偷走

emt
有冇人諗住買Crystal dress figure?

之前提過 486等emilia瞓著先走
係走之前佢用自己件褸冚係瞓緊既emilia身上

但又講得通 班市民曾經話過妒忌魔女因為愛 因為寂寞 因為唔識講野先毁滅世界 會唔會每一次486死左後都毁滅呢條平行時空？

其實睇落咁輕鬆係因為個奇襲實在太成功
1.無人會諗到佢會突然攻擊
2.佢明明是魔術師但係用體術攻擊(凝聚魔力可能會俾加菲察覺同反應得切)
3.利用了拉姆掩護

上面 4重加密係動畫黨唔會留意到的小細節 可能會劇透 慎入

1.要陪住email即係返唔到大宅叫奧托陪住佢先得唔得？橫掂佢返大宅都冇用
3.Betty講左條件係要486放佢第一位，呢樣冇乜可能。定係486同betty講帶佢去見多娜？咁可能會跟佢走同有生存意志
4.但係打極都唔死解決唔到問題，擺脫唔到佢又返唔到聖域，唔知betty可唔可以轉移到佢去第二度

你想講拉姆下話
486死咗嘅世界就算繼續落去都冇所謂，莎緹拉don't give a fuck，只要有一個486仲生存緊就得

如果佢一早諗好結局
姐係一開始就會埋定伏線

冇位

成日睇少奥托

我成日諗第一集佢係便利店打書釘個陣閃過既畫面係咪伏線黎
即係佢捉住email隻手話點都會去救佢個畫面

4 轉移到都冇用，要連埋大小女僕加雷姆一齊轉移先得，但係好似淨係轉移到一個

依家知道獵腸都梅莉係會分頭夾擊，如果同大小女僕雷姆分開咗，只會畀梅莉殺死。如果一齊喺大宅，又會內外包抄，認真惡搞

一直覺得佢對emt講果句我接對會拯救你係重要伏筆
上幾集對嫉妒又係講咗呢句

忽發奇想
486諗辦法俾條錬臘腸
betty睇準時機轉移佢去聖域
然後叫加菲用工具人琉茲炸鳩佢

轉移走左臘腸
淨返梅莉既話betty同加菲姐應該搞得掂掛

係 sor

但係有平行世界嘅話，嗰啲平行世界嘅莎緹拉咪好慘

486個眼神話比佢知佢真係見識過地獄

加菲聽到都呆一呆

話說長月冇po twitter咩，唔見有巴打po嘅

平行時空，外傳直情有一篇係講486死後既世界係點運行落去，好得意

咁莎緹拉會唔會懷疑自己招魔法失敗

7唔洗諗

係邊篇

唔記得了，總之係近茶會果陣，強欲比486睇返所有佢死左之後既世界後續係點

都成2年前睇既web版黎

不過聖域篇web版真係好撚長

睇返動畫幾易入口

其實咁多次bad end係咪都係強欲魔女搞出嚟？

原來羅茲咁撚醒咁抽得

有設定到原因，季尾可能會解

486入返去墓室果幕,佢拎住486件衫
果時486已經俾大兔咬到全身爛曬等死中

好似家教個白蘭咁全部平行世界記憶互通

本來就係3種屬性魔法既頂點
點解連體術都咁勁外傳好似有講

劍鬼外傳有講

就算唔係佢搞都唔多唔少同佢有關係啦我估
betty本書同羅茲一樣
而betty又默認左本書同多娜有關
即係羅茲同多娜一定有關

大佬成幾百歲，乜都達人啦，勁個d又死晒咁濟

咪吹水
佢好年輕

方向正確

1. 叫奧托陪係唔WORK，但我相信只要EMT知道486唔係無啦啦走就無問題，但係問題就係486一走就會TRIGGER :
1-1. 羅茲落雪
1-2. 村民 + 聖域方不信任，如果486唔係係EMT唔清楚原因情況下突然消失的話，唔知會唔會令到EMT痴線
1-3. 大兔來襲食晒全部人

其實，只要EMT唔痴線都重有得搞

3. 應該帶唔到見多娜掛，不過都有呢個可能，要收服BETTY的條件係乜真係除左 REWRITE 份約之外，重有乜呢?

4. 其實劍聖個次都打唔死佢，只要擊退就可以，問題暫時無一個實力咁強的人又肯幫拖

一齊走入禁書庫圍獵腸

但如果比獵腸者一刀打爆粒石，接到都掉走佢咁就.............

鬼佬全部吹捧re 0 anime of the year

無乜對手，唔通心念神域咩

完全睇唔明今季做緊咩，到底係咪我問題

劍鬼外傳個個

已經講到好白wo大哥

重有當初勁強調 叫多娜一定要叫艾姬多娜，唔可以叫強欲的魔女

1. 我估就算知486唔係唔理佢，佢繼續試煉都遲早痴線一係就研究點叫返隻出黎
諗諗下唔出黎都唔知係咪關多娜事betty契約同多娜有關，而paku又係betty呀哥

4.劍聖太勁佢覺得冇勝算先走啫，但對住486同betty佢地應該唔會走啦

如果諗唔到其他辦法就博一鋪都要試
至多reset

早幾集我都因為咁鳩估

1. 未必，SL0個陣佢4日 日日都試煉都未痴線，就係因為有村民+486支持佢
同埋艾娜多娜 同 帕克份約都完左啦，詳見冰結之絆

4. 唔夠勁就用數量壓制啦!

叫兩個女僕一直係禁書庫同獵腸者玩開關門咪得

整個假門喺牆入面得唔得

整自動門咪得
3秒後自動關閉

想睇獵腸姐vs 兔仔

呢套野好撚好睇

呢季個效應好似仲癲過上季

仲有幼女魔獸使，可以先將戰力搞掂大宅，再用兩條首鍊傳送兩個人返聖地(betty 加 486？)

唔係講笑
好睇得黎又好虐心
個story、人設又好
真係值9分

我覺得最後會係加菲貓幫手打臘膠，諗嚟諗去都係得佢會夠打
因為最新嗰集睇得出dio都怕咗佢
加菲應該係暫時出過場實力最勁嗰堆

Betty就幫手打兔仔
加菲就1on1臘腸

睇埋嗰兩集再決定睇唔睇小說應該會等唔切

隻on9貓唔幫emt

因為真係好撚絕望 死足成季
動畫又做到個感覺

問題加菲點樣係 未解放聖域前題下出到去？四日係唔夠令emt通過even一個試煉
而我假設出到又點先叫到佢幫？但經過呢個loop，我都幾肯定係可以叫到佢幫手

之後就係 betty到，點先令佢唔放棄人生？

利申小說黨
我唔係咁鍾意betty但都好期待動畫個效果，好鍾意果段 （其實第四章成個解謎篇都好正）。

[url][url][url][url]加菲出到去既原因會比你想像中冇咁複雜[/url][/url][/url][/url]

過程係點樣我就唔知啦都係鳩估

但成個聖域篇出現過嘅人物，喺dio唔會幫手同埋又返唔到去王都搵人幫嘅情況吓
真係除咗加菲貓之外，都諗唔到有邊個會夠實力同臘腸打
同埋加菲都唔算係壞人，所以我直覺覺得最尾係會加菲打臘腸

打兔仔方面，要靠一個魔力夠勁嘅人去吸引兔仔
同樣道理，又係除咗dio之外，Betty應該係最佳人選
所以我覺得Betty會幫手打兔仔

點樣叫到佢地幫手就唔知啦

淨係睇簡介都笑到仆街

CLS

吸引兔仔一定係用一大堆婆婆分身啦
講到咁明顯

打臘腸可能係用雙大貓
或者搵到個委託人就唔駛打
其實打臘腸都唔急
打完兔仔先返去都未遲
掃把佬幾時返去就幾時有臘腸打

送臘腸俾加菲貓打得唔得

最遲第5日要返到大宅喎，唔係就全大宅死曬

加菲同拉姆打死臘腸姐
貝蒂就開大秒曬d兔仔

未block嘅真係快啲block
好彩我唔驚劇透

已經block咗

好彩一早知劇情
咁透法真係食屎

完全封鎖

加菲+琉茲應該夠打掛
前題係要送到臘腸去聖域

樓主幾時先pin句野叫人扑佢

請現在，立即，馬上
BLOCK咗asdgbhyn

樓主好波

要記埋id，應間佢改名

asdgbhyn
#47840

第一輪486留喺聖域咁多日，羅茲都冇落雪，但係之後有幾輪喺第二同第四日已經落咗雪，係咪即係話羅茲本書每一輪show嘅嘢都會唔同

雪=羅茲技能=龐大mana
多兔會比強大嘅mana吸引
所以一落雪就會吸引曬d多兔黎

真係好彩block咗

加菲貓獸人成份高過佢姐姐
所以夠打？但死者蘇生點搞

會唔會掉返轉
有方法捉加菲貓出去
去打腸姐容易啲
掃把佬係佢隔離
點都易過捉腸姐入去
利申靠估

復活有次數限制的

好小學雞

第一次可能佢翻去嗰陣大宅見到死哂人嗰陣同時聖域就落雪呢
第二次一早翻去被人劏
第三次畀人困住終於都睇到雪
第四次嫉妒殺
今次都係幾日呀，emt好似話佢試咗幾次試煉都衰咗架嘛

都唔知夠唔夠打架
但係成班入面得佢最好打
加埋琉茲點都頂到一陣掛
到落雪兔仔會食佢/佢殺晒啲兔仔

我估說服加菲去大宅難度應該高過傳送臘腸去聖域

可能昴/emt過到試煉呢
無理由完咗兩季試煉都無過到架嘛
仲有好似無exactly講過加菲貓血統比率，只係講過唔同老豆

想睇加菲1on1臘腸

今次應該係第二/三日，因為486係直接由大宅傳送返去聖域，跟住就已經落咗雪，同第一輪落雪時間(假設真係有)唔match，第一輪起碼第四日先落

聖域有你第一季攞唔到既半妖既腸喎要唔要去睇下

引佢去試練場等佢撞到成身傷都有得諗喎

咁可能本書淨係講落雪，幾時落睇小丑心情掛，昴識reset既情報都寫d唔寫d啦
佢落雪其中一個原因係要進一步逼癲emt呀嘛，而emt每日既精神狀態因應昴每次行動都唔同既

分分鐘獵腸都係混血，去到結界就暈咗

咁傳送臘腸去聖域真係有so喎
混血就暈
冇混血就用試練場撞傷佢

有半吸血鬼體質

個d 契約違反左係咪會死？

但巨人第二季之後既空窗期搞左舊垃圾電影出黎趕客
依家希望re:0隻手機game吸引到金主加快出第三季

橫睇掂睇EMT都係將來既魔女
有穿越時空既能力

套電影真係好on9好彩re0 搞唔到真人化
手機game啲收益比sega既
但Re0好似無金主 得角川自己
真係要靠銷量令佢出第三季

唔明

假設加菲都係混血可以出入聖域
如果襯佢唔為意打暈佢
再叫奧托車佢同拉姆返大宅
因為加菲貓會保護/聽拉姆說話
就可以一齊打獵膠女
拖時間比486用方法說服betty走
再令betty打爆魔使
之後返到去聖域說服betty同dio打大兔
應該就可以破關？

但說諗唔到486點說服到Betty
會唔會係因為「好想知道」點說服betty
就成功去到多一次茶會 之後就有料說服到
定係學dio講出金句 事後先再解釋返

利申：動畫黨，全部鳩估

打得暈加菲果個人應該可以同臘腸一戰

拉姆色誘術？

點解dio要幫你打大兔？
佢就係特登想d兔黎先用魔法降雪

鐘意同比你打係兩回事

佢生存左幾百年 點會唔知
同埋佢師傅係多娜

呢條劇透撚你回佢盞畀佢害人架炸

唔好再quote個條友啦好冇

用拉姆啲迷暈草藥

見唔見到pin咗嗰條comment

聽巴打講block7咗
連佢回我都唔知

請現在，立即，馬上
BLOCK咗 asdgbhyn #47840

想飲
再飲多杯多鄉茶

打大兔先反而唔急，大兔一定係 486離開聖域先會發生

唔小心睇左小說，每個角色都有血有肉，好撚好睇

試煉有可能係搞掂晒大宅 同 大兔 先會搞wo
4日真係唔係好夠

1/2

Viu個翻譯上集自己都話係多兔唔係大兔 然後又繼續譯做大兔

咩啊畀加菲貓困嗰次都冇離開聖域，都照落雪引到兔仔

大同多好似都係同音？ 點釋都得

岩開電視發覺animax有買呢套，仲要同日本同步我老母睇左陣話哇宜加d動畫咁血猩教壞細路

應該講 係emt面前消失會準確d

落雪係為左isolate emt，而除左落雪，要做的就係令 486 同 帕克消失

所以，落雪引大兔係一定係486係emt面前消失先會出現

佢上集先話おおうさぎ係多い唔係大き

呢套跟本就唔係比細路睇

我老豆係Netflix睇完第一季都話悶悶地
重話其實淨係睇佢過關個集就ok
真係屌佢都廢事

你老豆咁in有個可以傾動畫既老豆仲想點

你要同佢解釋吓
動畫唔代表係比細路仔睇

年紀大左耐性差
叫佢睇魔禁3
快到唔知up乜

但呢個台真係全年齡而且真係多細路睇我都估唔到佢買左仲要無打碼

比套黑獸佢睇就明

講真吖，依家啲細路細細個就識睇av，睇啲血腥少少嘅動畫又如何

唔算好血腥既
起馬踢爆個頭時 無畫埋個頭
有d可惜

睇左睇唔到轉頭以後tvb買個d垃圾卡通應該無人睇

大兔啃食男主個幕呢個po都已經好多人話頂唔順

輕鬆啦 elfen lied個啲先正

呢套翻睇過4.5次係正既

Re0最精彩個位我覺得係第一季打白鯨個到

其實我覺得果個scene可以最後show 食淨幾舊肉嘅scene 做收尾
會震撼好多

我覺得最會令人頂唔順嘅始終都係第一季第15集
桐狗喺度扭雷姆個身同個頭嗰part
上面位巴打試吓比阿媽睇吓嗰幕

而家啲細路平時係街睇住黑驚亂打人都慣晒啦

block咗！

睇到大腦乜尻

可以研究人體既橫切面

冇記錯有一下影到食緊啲腸
唔敢翻睇所以唔知有冇記錯

其他我都覺得冇乜嘢，even兔仔我都覺得冇得同依part比

想知之後會唔會有類似依part咁犀利嘅情節

小說都幾detail 講到由腸食上去個隻同埋由口食落去個隻係個身入面say hi

佢係冇野睇先開黎睇
問我好唔好睇
我話好好睇
之後就得到佢咁嘅回應
傾唔到
可能推佢睇通靈神域重好

我估佢應該睇半集就會即棄

應該第一集睇直葉觸手+人獸就愛上咗

講少少 第5章都有得睇橫切面
仲要唔只一個

其實咪即係mummy 入面嘅聖甲蟲

諗起有位巴打係咁開post話葉g戀

個頭唔係踢甩咗所以先冇畫到咩
定係要畫埋個頭喺地上面

撞鬼神域又斷手斷腳又爆眼喎

無

結果咪又係夜襲阿哥間房唔知做乜

如果係巨人應該會影住個頭轆下轆下之後close chot直面灰咗既死樣之後小丑一腳踩爆佢

shot 正

我問題？
今集尾
大兔食掃把佬
上季15集
全部覺得少事喎

心念生返is ok
同佢解釋返係心念黎 係對面嘅心念搞到有錯覺
遲下會生返出黎 唔驚

阿哥：我重係好掛住ugo(個屎忽
直g：

意思係比我慢鏡睇到爆頭個下
而家似一踢就變血

正

想問Betty死後係咪會永久消失！即使男主reloop都唔會再出現

當然唔係啦

你認真？ 點解會咁諗

第6次輪迴就變486契約精靈

精靈可以超越時間觀念

仆街
lunch 嗰時同事拎左盒沙律出嚟話食白兔餐
我第一時間諗到嘅係 "吓？兔仔食肉喎"

幾時先有中文版呀

成田アニメデッキにて今秋、大人気アニメ「Re:ゼロから始める異世界生活」とのポップアップイベント開催が決定！ 異世界旅館をテーマにした描き下ろしイラストを初公開！
オリジナルグッズや、特別展示が楽しめるコラボカフェをお届けします。
詳細は成田アニメデッキ公式Twitter(@NRTanimedeck)で随時更新予定！
ぜひチェックしてくださいね。

好想快啲有得去日本呀

睇來自深淵咁點算

有咩慘過比兔仔食
係比兔仔食咬完再比痴線emt錫

個頭轉180度
雷姆

仆街碌下碌下見到呢幅圖嚇撚死咗
今集好撚驚

都係艾姬多娜好

唔好再叫青文出外傳 短篇啦
等佢出到正傳23卷先啦

好撚耐冇買文庫
香港有冇邊本最齊

今年真係無乜對手，除非10月有齣爆起 但係of the year嚟講輝夜姬都做得好好 好難揀

19

有句cm好同意，見到艾姬多娜，Click!

咁論劇情既豐富度輝夜又輸蝕咗d，輝夜先天係戀愛喜劇
但係re0愛情懸疑奇幻魔法動作乜都有

屌我都係差一定兩本

如果巨人可以如期播放...

想問成套野入面帕克做過d咩

下半季你就知

巨人今年唔係換咗製作公司？好似有啲危險

睇佢畫風近返漫畫多好多，幾好
係希望唔好同其他作品撞期，專心做好佢
10月MAPPA有咒術，真係寧願巨人延期好過

唔想巨人臨尾先嚟崩

咁死啦
漫畫D人物崩到
認唔到邊個打邊個

冇睇佢個trailer咩
分到呀
有顏色同聲點都會好啲

已經忍唔撚到走咗去睇小說

我覺得個pv幾好喎

係呀
好唔錯鍾意依個畫風多過舊studio，似返漫畫

漫畫d人對眼d直線日日好似全家死剩佢一個咁真係好詭異

Re0 同 輝夜 今年top 1,2架啦
睇你鐘意異世界定校園戀愛架姐
都無其他對手

刀...

細個睇animax播幽遊白書咪又係咁血腥, 成日爆頭斷手斷腳
反而有套嘢既ending (記得好似叫做REC)條女唔著衫但冇露點都要打碼, on9

10月有寒蟬重製

雖然好期待
不過唔好抱咁大期望好啲
首覺要超越到原版先

仲以為Betty好揪得 無諗過佢咁樣比人呃到

巨人只j劇情都夠o晒嘴

冇睇過
恐佈獵奇類？

所以re0 情報真係好重要
唔知人地咩技好易比人秒 or反殺

佢求死姐，應該無用全力

冇架啦，得巨人頂到re0
不過平心而論 如果係一月一齊播 咁應該巨人同re0嘅聲勢會黃金交叉咗
因為re0比較精彩個part早巨人幾集

中前期係
又係time loop題材，有分出題篇同解題篇
中前期又係會睇到一舊雲，但每過一篇就會比啲線索你去拆解成件事係點

唔知佢會remake成點，所以好建議去睇吓原版先睇原版實冇死
要睇哂兩季先會真正明哂發生咩事
中前期係會好撚恐怖吓，但捱過咗去到後期去到結局就會覺得好正好窩心會有種解脫嘅感覺

鍾意time loop題材嘅一定唔可以miss咗依套

我對新版真係冇太大期望，因為啲寒蟬經典痴線樣唔係咁易做得返
睇吓到時新版個氣氛搭唔搭救到

新版pv

原版

巨人動畫出黎果季會唔會同漫畫結局一齊完？
好似話漫畫得番5%完

5%好似講緊劇情量 我預2021年頭完
即係本來10月上就有機同步 多謝中國

巨人完結篇 人氣點都高D
平時唔係睇開個D 聽到完結篇都會黎睇下
出街10個有9個後生既不分男女都識巨人
RE0可能10個得5個都唔知有無

想當年播第一季時四圍都係講巨人

唔係做返一樣嘅嘢咩?咁都要睇返原版先明?
聽落似係486喺大宅篇嘅feel

近年紅到出曬圈嘅應該淨係得巨人同鬼滅

你可以試睇舊版1-8集先

係一樣
我意思係未知佢remake會做成點做得唔好都唔出奇
而原版本身就做得好好，所以睇吓原版先實冇死

兩季先明嘅意思係原版本身就有兩季

好揪得喎，秒臘腸咁濟，對比帕克第1季開頭射冰，betty中一下就bye bye, 係唔知點解無穿無爛出翻嚟啫

暫時睇 鍾意舊版多啲
新版太靚

出小說版都勁好賣...

鬼滅老實講真係完全靠動畫

同巨人完全冇得比

睇完動畫去追漫畫
第一個感想係點解畫得差咁遠

係呀
原版成套個色tone都好陰森

但佢地可愛嗰時都可以好可愛

ufotable carry

鬼滅呢套垃圾 不值一提

Btw啱啱發現原來このすば同原版寒蟬係同一個studio

之前見過有post攞嚟同巨人比
真係侮辱嚟

真試下係A1製作 睇都無人想睇

re zero劇情同巨人差唔多lv咁精彩
格硬要挑剔 咪冇巨人咁寫到啲人文關懷出嚟

可能都關個包裝事嘅
巨人畀人嘅feel係冇咁宅嘅

真係比較熱血 同埋唔係賣囡囡 賣肉
個個衣著都好正常

re0 開頭兩篇為左易比毒拎入口，宅feel太重 太萌向
又可能同昴一開頭個性格有關係，好多人想罵佢覺得佢奇奇怪怪

其實我覺得成套個目的正正就係想bait班毒友入嚟，然後用故事情節逼佢地正視自己同現實

同埋王選篇嚇走左唔少人

巨人直頭係政治漫畫，世界觀吸引好多，地下室公開真相果度真係最震撼

邊個同486隻眼好似呢？

算唔算劇透咗委託人

原來有人send咗，早知我唔send

Great mind think alike

聖域有EMT黑化有大兔
大宅有痴撚線殺手同BETTY個契約
幾條線一齊黎...今鋪點搞呀大佬

逐件事解決

其實主角性格極度熱情，本身由第一章 同 第二章大宅開頭都知架啦，怪都唔係第一日

本身一口氣做哂
而家比支那肺炎搞到就黎想射出黎就比人stop你唔準射出黎

夠唔夠時間件件事都咁惡啃

比敵人狗咬狗算啦

OK喎 引鳩獵腸同魔獸使去比大兔食

而家係等埋個結局就上神檯
生生性性

一定要艾倫贏呀屌

千祈唔好俾左膠贏就得

一月新番 有生之年系列之一嘅Log Horizon返生
巨人行埋一邊啦

486有既係隊友

其實都好明顯啦

re0 巨人 地平線 再加多套就有真正意義上既冬番四天王

如果係左膠大愛結局嘅話真係會好失望
希望唔好

咁又未到垃圾咁慘 鬼滅都垃圾好多作品連存在價值都冇
鬼滅算係近幾年可以好好講故事 個主角又唔係煩左膠
動畫化前人氣都唔錯

不過依家係紅到好撚誇張 屌睇本時尚雜誌都要有鬼滅主題

動畫唔係講左啦咩
定我記錯

巨人行上幾級係應該ge，log horizon 同 巨人真係無得比

個人覺得巨人已經過埋鋼煉
真係睇佢點收尾

收得靚嘅話絕對係所有漫畫嘅頂峰

Btw創哥真係好癲
佢仲咁後生已經寫到個咁嘅故事
好期待佢下套作品

未啊，不過都幾明顯下

我覺得最多同鋼鍊平手

可能我識野少
歷史上有邊套動畫係又有政治、人性、戰鬥、劇情、音樂咁多樣野比得上巨人？

想問下獵腸係咪隨時都知道486喺聖域出嚟

想問下羅茲係咪上一任486？都識死亡回歸？

小丑係今集個save同監禁save都有整雪，但今次明顯早左整雪
背後係咪有咩原因
係咪只要486失蹤就會觸發小丑整雪？

劇情唔同種類唔比較
如果淨係計伏筆創哥高分啲

今集佢講左整雪個原因係要黎令村民誤會email搞出黎繼而孤立佢
所以486一走左冇人開解email就係落雪時機

諗得好大膽但應該唔係

咁之前監禁save過左幾日先整雪係因為小丑本身係知486比人監禁緊？
因為拉姆知486出事所以小丑都知？

拉姆知486唔見左小丑一定知
無記錯拉姆講過係羅茲叫佢去揾486

係小丑叫拉姆救被人困住既昴架喎

你個講法都有可能
拉姆知所以小丑知
不過重點係emt就崩潰果時落雪
觸發條件：掃把佬失蹤之後 仲要emt試煉屢次失敗

咁監禁save入面EMT都有挑戰過試煉但係失敗
所以呢個save係咪有咩因素會導致小丑提早整雪
EMT提早崩潰左？

因為486走左
之前只係唔見左
隨時會出返黎

係我睇漏左重睇緊

唔好咁講 要搵真係有架
單係講戰鬥 FATE已經好過巨人
RE0既BGM 更感染觀眾

巨人係好多地方都睇得好 但一定唔係樣樣都TOP
其中比較差既係人物塑造同角色之間既關聯性

睇某個台仔youtuber(唔記得咩)評價鋼鍊點解係咁多人心目中屬於神作
唔係因為佢某幾個元素做得有幾好
而係全部元素都做到 並且平均 無任何一樣係好突出 又無一樣係做得差
呢點我幾同意

不過而家講巨人有無/超越鋼鍊level無意思
係咪真係神作 要等好多年後 假如個陣大家都會一睇再睇 新入坑既都會睇呢套多年前既作品
咁樣先可以再討論佢超唔超越到鋼鍊

雖然鋼鍊冇缺陷 但巨人嘅層次始終高好多

但係今集小丑本身唔知486走左，從佢角度出發486應該同監禁save一樣都只係唔見左？
唯一知道486走左嘅加菲貓唔似有同小丑講過
定係小丑睇書出貓

就係因為emt唔知掃把佬去咗邊
唔止puck 連掃把佬都消失埋
以為佢埋拋棄咗自己
如果加埋本來支持佢嘅村民都唔信佢
emt呢個細路女就會崩潰

會唔會係因為呢個save帕特拉修都唔見埋所以全世界都知486走左

佢可以知道emt精神狀態點樣，就可以估到係關昴事啦，仲有拉姆可以周圍走收風
知道佢已經痴痴地，咁咪加多腳落雪囉
同埋其實收埋封信嗰個小丑係有可能性
佢聽到呆一呆可以詮釋為佢以為昴會一早知道佢放既信會比人收埋，因為佢識reset
正如佢一開頭問昴係咪上一次我咁講，所以你今次又走嚟問我係咪我落雪既

我重睇咗巨人幾次
每次都仲係比劇情同音樂煽動到
每個伏筆 睇第幾多次都係覺得咁痴撚線
仲有團長啲speech、大喊真係好感動

覺得呢套野仲癲過來自深圳

點會唔知
佢要知既話叫拉姆去打聽咪得
加菲睇住佢走
佢實講俾拉姆知

拉姆同otto有私下溝通 比拉姆知掃把佬比嘉飛捉咗
之後拉姆同小丑報告

想知邊個收埋封信

自膠呢個係上個loop

我追漫畫先 個陣都一邊上堂一邊睇
可能我對熱血劇情免疫 對佢地D大叫 一齊沖 無咩感覺
伏線係做得好 令人想追落去
好記得個陣D人分析第一集 艾倫點解喊

點會 佢擺明唔知486重來的條件係死亡

今集正撚到集集都咁精彩真係搞唔掂,聖域re咗咁多次應該呢條命最絕望,仲要越嚟越多謎團,我想問下今季係咪剩係會講聖域,冇時間講埋後面

係，下季重精彩。

今集可以叫做高潮嘅開始 由下一集起到下半季完係集集都高潮

有冇小說黨加密話我知，雷姆仲要瞓幾耐

救命呀點解我要咁早發現呢套野好想一炮過睇晒佢唔想等呀好辛苦

之前有人比神作 講講下分時期
話上個世紀鋼煉 呢家巨人

之後有人話下個世紀係Hunter
笑到我仆街

Same

唔洗加密喇得長月知

睇小說

而家動畫做到小說邊度

啱啱完12卷第4章

水瀨no pay leave

錯圖

上年一路睇團長speech個集一路諗起香港
不過播個排反送中仲未爆

牧之原都係佢配

水瀨

起雙飛

cls

講今次個LOOP個事後兩條友

今日問咗個現充朋友（佢有睇鬼滅onepiece呢啲熱門嘢） 佢話re0主角好撚廢（使唔使介紹佢睇今季魔王同桐狗？）第一季上半part唔好睇 我話王選篇係煩膠嘅，但係睇埋第二季就知點解主角係咁，希望佢get到個樂趣啦

雖然我哋有唔少人覺得re0真係好好睇，但係有時喺到諗會唔會係睇re0嘅我哋，慣咗用宅/睇動畫嘅思維去諗嘢，所以有時有機會無視咗啲非宅嘅人嘅諗法（例如點解啲女會一定鍾意男主，會唔會非宅會覺得好奇怪，但係我哋會慣咗好多動漫個設定都係咁，所以自動無視/接受咗呢啲位？）

不過唔同東西都有唔同受眾，要學識就算人哋覺得唔好睇都唔好迫人 反而會令佢哋好反感

Sorry for超長，突然想講下呢個觀察同反思

覺得深圳得黎明將仔女製成彈藥包嗰到有啲癲，其他還好？可能我漫畫未睇到咁後
但係今集EMT嗰到絕對恐怖同心寒好多倍

你諗下點解marvel咁大熱就知
呢個年代既人鐘意"型"
飛黎飛去斬殺巨人 幾有型
但無能既486 柒到唔單係性格 樣都柒
普通人睇開既電影 電視劇有幾可係廢柴?
去到動畫 見到平時好少見既廢柴 咪唔鐘意

但現實係 9成人面對生死都係486而唔係艾倫

來自深圳最多係冒險伴隨生命危險 同畫風可愛血腥畫面
但re0真係180度轉變 emt唔了解佢會覺得佢煩膠公主病心機婊 但了解左先知佢真係7歲小朋友黎 但去到今集由一個天真小朋友變做病嬌
男主仲慘 得個死亡回歸技能打hell mode
行錯一步就變if線 不歸路

我覺得係受眾同主角之間冇相同既連結 所以接受唔到
正如第一季艾倫都係成個衝動撚 一樣都多人吊
觀眾會覺得呢個角色係妨礙佢觀賞既興致

e.g觀眾想睇食腦主角 唔好咁衝動 但主角面對壞事既時候一定會充斥負面情緒 連帶觀眾都有負面情緒 所以角色先會被觀眾討厭

不過睇戲就係咁架啦 每個人都有唔同感受 強求唔到

等於同一個唔鐘意睇戲既人講套戲幾正
佢就會話 咪又係電腦特技咁

覺得唔關現充事
每人喜好唔同 有啲人唔鍾意男主廢 鍾意睇桐人開掛果類
我就覺得睇個廢柴成長 不知幾好睇 去到今季都冇咩人笑佢啦
仲有re0個代入感真係強 每次都有新嘅絕望感同沖擊
如果因為男主廢性格唔討好就棄 咁就錯過一套好作品

簡單黎講就係同佢預期既劇情唔同 所以同主角連繫唔到 就唔鐘意啦

我自己都好憎廢柴男主
睇eva 末來日記呢類 睇個陣真係屌出黎
唔係屌佢廢 係廢完 無成長 無進步

哇屌，果然係羅茲......
艾莉沙會被咬死LOL?

唔同其他穿越 ,486去到異世界咩打既技能都無， 得個S/L 大法， 仲要記得上次點痛， 俾著我自暴自棄/癲左好耐。 唯一支持佢就係日日諗住點幫EMT

不過EMT 今集個種病嬌恐怖感真係一絕。 唔需要打打殺殺， 加埋 對眼同灰白畫面effect ,真係心寒， 俾個like 製作組

last scene+配樂

我認同的確頭兩章為左易入口的確係咁，第一、二章加好多日本動畫、宅元素，但其實第二章已經扭緊去另一個方向，特別雷姆其實TK左兩次，第三章就更痴線，第四直程痴撚線
RE0第三、四章絕對神級，值得一睇，而第一、二章回望番轉頭其實作為舖排都好好

不過一黎動畫元素重的確影響一D，平時小睇的人，二黎更多的人比一、二章的昴影響到，去到15集前已經無睇真係好可惜，佢地覺得昴太廢柴而無睇落去

呢集有個細節，羅茲有句用咗"SMART"呢個英文，下句仲係問唔知用得正唔正確

伏筆黎?

其實呢下我呆左
異世界人點解會識英文

委托人眼神同掃把佬嘅一樣

因為巴魯斯講過
好似係上季一齊沖涼個陣

英文喺呢套野雖然話唔上大伏筆，但都係特殊細節

但我真心唔中意隔離ptgf 個男主， 我淨睇動畫冇睇漫畫頂唔順

PTGF 個男主個邊都有人為平反

掃把佬好慘，隔籬PTGF差啲因男主角廢到三集定律棄咗，都有人幫口。
掃把佬為女神死咁多次都要踩到狠一狠

我有追深圳漫畫
其實班人都係唔怕死 心甘命抵落坑
只係個坑原來咁伏 人性大考驗
反而486又loop又死 仲要一次比一次慘
睇完碧翠子果part已經好震撼
後面emt仲癲.....

啱啱先睇劇場版，snow memory emt同蕾姆飲醉果到cls

原來去到12集就完，下半part要出年
btw 486心境轉變左，之前係唔係都鳩叫
應該係多娜同486講死亡回歸無上限有關

他知道 哭是沒有用的

好似13

個幕好感受到高橋李依既進步

13完
12完會嚇死動畫黨

比大火燒成死

估到估到水原鍾意佢
然後要考慮揀邊個

同加菲貓一樣睇法

反而我覺得re0精彩正正在於作者好識反轉睇開動畫嘅人嘅思維/expectation

睇呢類穿越異世界嘅人好多都有個傾向係會代入個男主角度想去逃避現實，個男主會設定到喺現實生活唔如意，但一去到異世界之後，自己就可以靠住現實生活用唔著嘅能力/被賦予嘅外掛喺異世界過得順風順水，要錢有錢，要女有女。咁樣可以令觀眾自我感覺良好，佢哋會認為現實唔如意係社會嘅問題唔係自己嘅問題，只要去到另一個世界一切都可以迎刃而解。

呢套同一般呢一類異世界/奇幻嘅動畫唔同。只要同同伴羈絆唔夠，隊友都可以TK你。若果未夠成熟，出到去見世面冇人會show你同尊重你。解決問題都唔會係靠氣勢同大聲。就係呢d位令我覺得到套作品好唔「宅」，而係好現實。

而代入呢套嘅男主角，就會發現即使穿越到異世界，有埋外掛能力（死亡回歸）都好，但一日自己仲係嗰個廢柴，唔改變自己嘅，一日都唔會過到好日子，就同佢喺現實世界一樣咁唔如意。

所以呢套appeal到嘅係動漫圈嘅人，因為佢反轉佢地嘅expectation。如果唔喺宅圈嘅人，或者唔習慣代入男主視角睇動畫嘅人，只會睇到呢套男主幾廢同完全唔知呢套有咩好睇

所以我都認同受眾嗰個問題，不過原因應該係在於有冇辦法理解套劇嘅appeal，如果冇嘅話就只可以挑剔其他minor位有咩睇得唔順眼

Sor好似仲長過你，不過想講下我嘅睇法

近排異世界番成行成市，某程度上的確畀咗一個固定嘅思維落我哋呢啲成日睇動畫嘅人，外掛男主+一堆後宮囡囡。所以話re0係咁多異世界番入面嘅清流，冇外掛能力，冇後宮倒貼，只可以靠自己不斷成長破局，咁正正打破咗我哋既有思維，凸顯返re0嘅特別之處。

如果冇睇開動畫嘅人，就冇呢種對異世界番嘅固有思維，喺冇比較之下的確未必感受到re0嘅魅力。

落地最底果個骸村都好癲

不過emt動畫真係演釋得好好，第一次睇真係以為魔女上身，發覺唔係上身係真係emt崩潰左果下仲心寒，驚係驚原來emt同魔女對486既愛意係可以似到咁

點解486 唔同betty講 我就係個個人 ???
小丑唔係叫佢要同betty講？

小說黨話有講
不過動畫cut咗

如果唔睇漫畫應該要有第三季先會對和也有改觀

有冇人諗過486既能力唔係死亡回歸
佢只係可以保留記憶
而reset既係另一個人/機制？

我之前諗過，昂嘅死亡回歸要做到三樣野，當中有一部分應該唔係嫉妒嘅能力範圍：

1. 死後嘅靈魂可以畀異世界處理，留係異世界
2. 死後嘅記憶唔會被清洗/有備份
3. 準確導航返去某個位

我睇返小說其實冇講到

睇番原來真係冇講果句
小說寫貝蒂透過掃把佬眼神估到佢知道咗「那個人」

畀你哋班小說黨fake咗幾日

梳囉
我信錯fb啲人

上半季完咗我可能會搵啲外傳嚟睇，但本傳都係睇動畫

web有 文庫無 掛我估？

但只要個主體意識一樣keep到，其實無分別

之前我有講486無講過自己係那個人架

劇情以文庫為準

加上web都無講過

宜家Betty嘅嗰個人就係殺死佢嘅人，掃把佬知道仲點講出口

唔係囉
係掃把佬做唔到那個人 先叫佢殺自己
掃把佬講唔出自己係那個人 因為佢心目中第一係emt同雷姆
而betty都知 所以同佢講：
既然知道咗咁多野 不如殺埋我 當幫我解脫啦

啊係wor

記憶同意識好難分

其實我反而想問主角勁唔勁幾時變左一套作品好唔好睇既標準

以前大把作品就係講主角點樣一步步成長

係RE0有一樣再準確D的TERM:靈魂，靈魂都係個個的話，486係唔會意識到有分別

依家速食阿麻興，而且好多時異世界轉生番都係現代人轉左去個邊屈機

Ching好似冇打算思考段文字嘅意思我比較想知點解你可以得出個總結係主角勁唔勁可以斷定套作品好唔好睇
重點我諗我第一句已經寫得好清楚
不過anyway睇住主角一步步成長確實都係我鐘意呢套一個好重要嘅要點嚟

如果男主廢搞到劇情唔好睇係關事嘅
不過呢套到最後都會通關同成長 所以冇咁介意佢廢
同埋比起男主廢唔廢 劇情方面仲搶到focus

終於集齊實體書

邊到買到

Google二樓書店 提過好多次

巴打冷靜我唔係同你吵，只係成日聽到啲人話「唔好睇，主角好廢」就會諗起依個問題

事實上記得十幾年前睇動畫，好似冇會理依啲野，主打睇劇情。例如school day

講主角廢EVA同呀寶算唔算係始祖

同埋我正正係講緊，主角勁唔勁同作品好冇睇其實係無關係

如果劇情唔好睇既，咁應該唔關主角勁唔勁事

咁就真係個劇情有問題

諗起rick and morty

城哥係幾多男人嘅夢想屌哂全校啲女咁濟
10年前都有屌男主角廢嘅 好似罪惡王冠個男主不過唔會棄番囉

以前興懦弱男主 十幾廿年前

零使個主角開頭好似都廢廢地

想睇成長型主角，我推介無職轉生

咁容易認真起上嚟我都真係太年輕喇sor bro
確實今時同往日真係唔同喇，d人睇動畫嘅目的都唔同咗好多

2longcantread

果時有冇人屌佢渣 佢鍾意露易絲又係咁偷食其他女
其實每次都可以避免到比露易絲捉奸 係佢自己想食女先咁姐
每次比露易絲捉奸再explosion真係抵死
不過唔上又會比人話性無能

諗起初入坑個陣，一係啲王道作，另外就係夏娜、涼宮、零使個啲無咩外掛型主角好似

唔知幾時開始，一街都係

睇呢套既人明顯都係睇女 邊有人理男主
劇情又唔係好

應該2010年代開始興起外掛男主
所以刀劍出得算早 食正呢家茶飯
2014年開始氾濫 噬血、魔劣、四大天王番都係呢年啲番

算係最早果堆異世界番
而家睇番覺得好垃圾
唔係有釘宮唔撚會睇得落

個陣初入坑動漫界都係睇女為主，其實真係對個劇情0印象。唯獨記得佢地第一次kiss個到，心諗，你地終於一齊

個陣頭幾卷為左雷姆特典封面
專登係訂一本書運過黎，運費貴到傻
而家諗返都cls

阿寶睇一睇說明書就開到高達同擊落兩架渣古，邊到廢啊

繼續係細節講解

性格懦弱，港孩性格

「我老豆都未打過我」個啲

第一次睇係幾甜差啲就係艇上搞埋 不過比家姐阻住

青文訂書運返香港 一本運費收50蚊
有親雷姆做封面個啲都好難搵

所以先話cls
運費買多本都仲得

算唔算係刀劍掀起咗呢個風潮

金庸啲書先係

咁開後宮嘅先河咪係鹿鼎記？

但其實係香港買 一本都收緊24蚊運費
明明用船運 唔知點解都咁貴

快運？
好彩而家封面冇再用雷姆，可以有心情先出去買

慢運3星期先到

21卷咪有應該下年頭就出到21

我知，但係用靈魂呢個term好易劇透
486嘅主體意識係靠記憶形成，而唔係靈魂

輪椅個本？

係啊

好似普通版黎？如果係限定版就仆街姐

講起就嬲，上次出去淨係掛住買多娜封面唔記得個本

咩邊本

短篇6?
我都想睇

輪椅個本

掛住多娜但唔記得睡美人
抵你死啦

第10卷限定版多娜 正過其他雷姆封面

你叛徒

Jk制服大於一切

老實又真係幾創新，主角唔識武功，溝咁多女。

[閒聊] 菜月昴是不是搞錯了遊戲的本質?

小心捏他

冇錯啊
男角對486的好感度係出奇地高
正妻係奧托
二房係劍聖
三房係最優騎士

笑傲其實都講緊最勁嘅唔係武功
風清揚勁到劍聖咁都係畀師兄弟陰

笑死
攻略劍聖
掃把佬仲唔係無敵

仲有偽娘小妾

仲以為佢唔會再整添,原來會整嘅,可能data上太多要整理啩

啲眼睫毛唔夠多同長

其實係咪好撚虐
想追
但又驚虐

但呢幅冇JK feel

咁好波嘅
不過我鍾意

睇你覺得虐係點解

睇完小說轉左Betty黨

咁呢套野係點虐主角法?

唔算虐
係追live等得好痛苦

會劇透喎
總之就狂死啦

狂死呢d冇咩野

有冇類似周圍人都當佢狗屎垃圾個類

會睇住身邊的人喺面前死亡 但主角武力上係廢鳩
只可以靠個死亡回歸不斷嘗試救人

救唔到係有D虐 但救到果round 會幾爽

又一個做咗異教徒
Btw我帕特拉修教的

有，不過死完就

前面有 不過係主角開頭太自大自己攞嚟柒

咁又冇乜
多數都係透過見到身邊啲人嘅死嚟虐男主
男主要一次又一次咁搵啱嘅路/方法嚟救哂所有人
當然男主本身有啲死法都好癲

男主係廢廢地，冇乜能力，但會見到佢一步一步成長
前期個男主係會難頂啲，但睇到第一季第15集之後就一定唔會後悔追依套集集高潮咁濟
好值得睇

我未睇，依家去追

記住要睇埋劇場版

睇完動畫睇漫畫
感受深淵既祝福
感受黎明卿既偉大

應該會save咗檔

太安全，所以save咗

幼女使者

無限處女計劃

佢應得嘅

虐主角嘅位主要就係死啦，有幾次死得好慘
虐觀眾嘅位就係睇佢死得咁慘

其實都幾唏噓
男豬死咁多次嚟幫身邊嘅人 累積咁多同伴奮鬥嘅時光
都係得佢自己記得

艾姬多娜：「我知道」

佢知道，但係唔會理解到

動畫做呢個位做得好正

真 我差D哭𠹌咗

第一集就有伏筆

標題已經有伏筆 cls

貝蒂真係無撚得輸

動畫個句係，我明白了WO

我諗字面上好多野，佢知道但唔理解，想知更多要理解就要聽人親身訴說，所以，係486親身動作做晒出黎之後，就算係艾姬多娜都應該明白咩事同有咩感情係入面

你啱
點睇 多娜都係好女仔

啱

四重fail